平心而論 識假膠ga波台手足係優秀人種

唔通下下唔理37 21 憤世嫉俗
支那或政府必差必錯
或者係左膠癌症上腦
蘋果日報話一就一 二就二ga cc台佬咩
望下個user name 睇下撐波台ga係咩人啦

啱

駁吾刀